唔係好明時事台各位嘅邏輯

身為香港人，唔係應該推多啲香港嘅post上熱門嘅咩？點解好多時候反而外地嘅新聞正評同上熱門嘅機會仲多？反而行動post或者關於運動嘅意見點推都推唔郁

各位唔係應該將香港嘅發展放喺第一位嘅咩？

時事台掛住批鬥
推正經帖文、不了

唔知有冇人都係有咁嘅感覺

有班PR長期做緊野

真心好多時候做實事嘅post真係推極都推唔到
但反而外地嘅新聞各位就有好熱切嘅討論

PR公司 五毛

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

時事台邊有邏輯可言

灰

5毛多過人

上連登勿認真啦

的確係 但有時好心灰

咁咪者係大量5毛ACC 推其他POST囉

仲唔明？國際戰線著晒火呀，幫手推啦！